香港人同我記住依片天

試搶頭香

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

快過你

唉屌輸左

乳搖慢左

恭喜